FAKER 世界第一中路

真係勁撚到ON9
LOL界美斯

多謝

666阿 不過真心真係好勁 佢個心態，就算輸緊勢同經濟 佢都可以穩陣咁帶住隊team去搵方法同戰術向上打

其實FAKER既表現真係次次都係接近100分
輸親都唔關佢事

game4輸佢

就算前期好亂 佢可以搵到位入到對面，團戰策略有時有係令到唔識講:- 輸緊勁多都可以一下反勝

GAME 3擺明係炮娘ON9啦

game4 真心係輸佢
放生算啦 仲delay 成秒先開大沖入去...

點解可以連續五場galio咁堅定信任隊友同教練

駁唔到

咁LOL丙朗係邊個

你真係要死番上百度

皇族吧心碎了

所有銅牌玩家

俾人outplayed到乜咁

Lol界C朗
回極塘都屈你機

真係FAKE晒, 叫FAKER實至名歸

AGGER

toyz先係

比我單排撞到佢既話屠到佢仆街

真係抵你年薪千萬

銅牌仔一世都撞唔到佢

垃圾skt
要faker 玩坦角先贏得到
無晒啲單殺outplay 睇
場場齋farm 唔make play
悶撚到

幾時炒huni 望到好燥
花生今日表現好好

支援打好好係真
真心比李星carry

最佳第六人

係都rng個jg先

花生4強俾人屌到仆街所以今日先表現好

係 , rng 個jg用j4超勁

有無精華睇

可以整定加里歐既世界賽冠軍skin

可以痴skt個logo隻翼上加里歐背隻

Faker 有3個世界冠軍，美斯冇

擺明係歐聯啦on9

我6你老母咩

好多大陸仔

第一 我
第二 Dopa
第三 Faker

Dopa

用埋啲大陸字先得一個人屌
連登質素

faker打法似我

都係用QWERDF?

其實咩叫666
同撒但有關？
魔鬼步法？

lol有國家隊?

其實LZ 中路 仲勁

FLASH埋去1換1先殺到人緊係勁

Fake r場場pick 加里歐

大陸仔都唔ban

應唔應該ban

Faker 同rng教練傾好晒啦, 你識條鐵咩
你估mlxg 真心想揀李星架

屌隻李星真係出嚟搞笑，揀李星但前期冇做過嘢，求其揀隻坦仲好

咪玩啦

有場野區2v2打打下無魔時係唔係已經做了最佳應對？

好似係game4 first blood?

笑撚咗dopa同faker比
乜柒嘢5路神，其實都係得中野勁，吹撚到有今生冇來世咁
就拎中路比，champ pool都唔洗同faker比，同maple比都輸啦

拎個路人黎同三冠王比
剩係solo q同職業賽都差好遠啦
何況Faker世界竹賽三冠

我屌你老母啦 又6又令 唔識字定啱啱大陸落嚟呀 死鳩開啦

的確係難斷定，但我覺得冇需要吹捧囉

啲人拎dopa條撚屌同faker比
on9
佢乜水呀拎個盃嚟睇下?

好似有打過比賽 隊名好似叫Team dark
對過skt 揀咗5隻jungle英troll game

中路仲有咩代表性選手?

Faker > 全世界
Westdoor單殺Faker
Westdoor > Faker
Westdoor > 全世界

連職業選手都唔係 有咩好比較

6你老母咩 死返支那啦 乞兒仔

佢玩galio真係好撚癲
雖然隻英一早已經broken
問題佢又坦又有傷又有支援
相比之下個xiaohu影響力真係細好多

同埋今場真係靠花生上場換士氣+carry
同上年bengi一樣
好啦我以後唔再調花生你啦

Rng最出名係j4 galio combo
Skt唔ban係唔想晒ban位
如果skt唔搶就會比rng搶到
所以點都要pick galio/ j4

其實昨日真係抵RNG輸

SKT都已經吸取教訓B豬女

對面仲係好高自信放加里歐

又有人屌huni 肥仔又做錯咩呀

佢唔會輸兵已經好勁

Game3 tp 比人斷咗抵唔抵屌？

複製忍者 dopa

屌個個都吹奏dopa5路神...
你是撚但youtube睇下faker 既highlights
大撚把佢玩其他路carry 既video啦on9
Btw琴日佢玩加利除左阻止rng pick之外
係為左顧全大局 自己諗下佢琴日果5場
點樣係上下路游走點樣救肥仔
有心睇到既人會留意到 佢d走位真係好撚屈
第4場前期J4中路草想gank eq佢
佢係冇眼情況下見到枝旗出黎就即刻走位
因為其實個eq距離好短 所以j4好快跟到q飛出去
但faker仲撚快 然後即刻吸佢
我睇到凸撚哂眼 太....勁......喇

we同rng都好鐘意拎galio中
但faker用得好過小虎同xiye喎
佢2個玩果陣你會覺得呢隻野好坦又保到人
但faker琴日玩係玩到carry角咁

最on9 game 2tp入塔大技果下throw
不過game5打得幾好，game5 好果斷閃q慢人留人，同elder dra果波跳上去閃r拍3個

但係game5 huni食完大龍閃出去r暈中三個係嗰波團戰關鍵

佢真係玩得好流暢

琴日除左game3失誤左
場場都玩得好好

呢下真係冇乜人講到
我見到果下都O撚左

Faker係勁心理質素
重成日話佢小花

都係dopa勁啲

嗰陣冇咩大失誤基本上都贏啦…佢個r只係提早左令佢地贏姐，都唔夠彌補佢啲失誤

高手在民間
你地未遇過姐

Siv HD先係世界第一
可惜已經唔玩LOL

LZ同SKT 同組既話，SKT早就bye bye la

omg faker what was that

垃圾riot meta係咁無計

做到咁都重係韓國內戰